其實立法會地區直選無出現過所謂白票撚

上屆2016話要焦土要投廢票既戰場只係得超級區議會，原因係呢5席係民主黨出賣港人走入中聯辦密室談判而得返黎，而即使上屆有大量本土撚鼓吹超區投廢票泛民都依然保持6:4比例五席入面取得三席

大家係comment「如果無人投廢票白票係咪就會攞到第四席」之前都唔該搞清楚，黃營無明確配票機制底下全取超區五席又或者四席基本上係無咩可能

地區直選個到不嬲都係有本土投本土，而上屆五個選區除左香港島之外，撇除青城派都仲係有本土陣營既候選人出選，想打稻草人扣人帽子前都麻煩搞清楚先

推一推

屈人係鬼係分化撚之前唔該正左視聽先

區議會有三百八十席
提名一兩個 熱狗或者本土超區候選人根本唔需要擔心
假設英國版人權法搞得成既話

議助屈人要理由咩, 將你打成支共就最簡單架喇

上次雷動搞死李卓人 泛民fans唔敢講架

王進洋

連登仔係咪全部都岩岩過18歲唔知上屆發生咩事人講佢又講

推

泛民比D腰骨未冇哂呢D問題囉屌,唔係佢地反對都唔敢投點會攪成咁,你點說服人你真係議會抗爭緊呀,都過硬啦,咁我都投讚成,咁我都可以講對住共產黨都輸硬啦咁我不如射落海,選你入去你就剩係係到下次下次下次,你比人睇到泛民真係肯抗爭泛民真係改變緊,你先叫到人投比你架,仲講埋哂D咩ON9民意,如果派一萬就收買到,你到7 8月建制一出黎派著數個班人本身都係會比建制拉走D票架啦,你居然妄想可以保住呢班人的票而去得罪哂深黃陣營根本就係ON9

泛民剩係識話人中傷分化,咁點解你唔肯改善呀,點解要比位人入呀,點解衰足廿年都唔肯認呀,知唔知點解侵仲係形勢大好呀,因為班左膠仲未知自己輸咩呀,泛民明知發生緊咩事都仲係唔敢,我怕,輸民意,跟住叫你繼續含,泛民肯的起心肝撚有人說服到人投白票咩豬頭就係因為泛民柒又唔肯改,先令白票論站得住腳,因為佢地仲係做緊同一樣做左廿年的野,你點說服到人繼續支持你就真係可以帶黎改變呀

我地全力反對但係議會暴力都係通過VS我地都係唔夠票架啦,咁我為大局,為眼前,為基層,為XYZABCDE 所以先投讚成架咋

你覺得邊樣說服到人? 雖然結果一樣,但係擺明車馬抗爭起碼比人睇到你進步緊,泛民含淚投票跟住叫選民含淚投泛民,究竟同呢廿幾年黎有咩分別? "總之你信我啦"咁樣?

幫基層更加係聽過粗口,你話個基層講都算,佢真係唔識,你老母你班人玩政治的你會唔識?係咩原因令基層咁慘?佢地比人吸緊血,政府派塊膠布同你講你唔幫佢止血仲衰呀,止住血先啦,但係我會繼續吸佢血, 你居然同我講拎塊膠布係為基層而唔係阻止政府繼續吸血,跟住又叫人投票比你.......白票撚站得住腳未就係因為咁囉

其實連登係咪即係覺得改變大眾易過改變幾廿個泛民? 你係冇可能係幾個月改變一百萬港豬,但係其實屌醒幾廿個泛民係容易好多,但係反而而家屌泛民比人話分化,而唔係迫泛民歸邊,根本泛民肯認衰改變就解決左9成問題,但係居然想令百萬港豬/淺藍/淺黃係幾個月就改變

立法會選舉歷史BB班呀入黎睇啦

雷動計劃就係搞死左毓民
否則我們會睇到佢請辭搞公投

哎個陣都有人吹話毓民自己話夠票叫人投游B既

香港獨立 唯一出路

入黎啦阿叔同你講歷史呀

多一個毓民掟下聖杯、出下主席台點都好過今日得兩個出

投過天琦的人好難投返泛民

16年熱狗叫人超區投周浩頂

有人講唔代表有人和應 唯一一次動員到人投廢票既就係得我岩岩講既上屆超區

btw你google左幾耐先搵到LOL

一隻

咪俾我批死 到時有晒候選名單時肯定又好多人叫人含淚投泛民保住議席 唔好投勝算低既本土派

白票抗共醒 今日係fb 見到有位智者話投白票等美國出兵救

今年超區有本土 / 素人出選既話睇唔到仲有咩人會鼓吹投廢

哎推下第二個post先

[長期置頂]連登仔成日話要救黃圈 但點解完全無人提過佢地？

救黃圈呀

搵定藉口到時贏唔到又有得賴熱狗白票撚

幫我推post 有得買電子券養黃店呀

救黃圈

開始有黃店經營困難呀

吾系扮睇吾到牙連登仔？=.="

有人和議,大約10秒因為我見過唔少

笑死

入來la

連登仔where

不要說白票，試著說帶路

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

唔係睇唔到牙-,-

係咪準備緊雷動ar

選擇性失明架啦啲泛民打手。
對住呢班人心都淡埋

仲有李卓人
但唔見班 fans 屌戴妖五毛，屌林卓廷今屆係五毛

兩隻

到時候就會話唔係要泛民贏 係要建制輸
跟住再含撚投票

大撚把，你見 d 打手只會講投泛民，無人講投本土

先2月咋 名單都未出牙大佬-,-

最尾傻仔到倒曬啲票 送咗何已完入場

村長 李卓人 李克勤 互片，再加埋朱凱迪做票王，浪費左好多票

咁多打熱狗post 果班根本就係五毛
大家睇到而家呢個情況都會乖乖含淚投
但班友出嚟分化，
想支持熱狗班人投白票廢票或對家
果班友諗緊咩好明顯啦

鬧販民反而唔係咩大問題
廢足咁多年我哋咪一樣咁投

推一推有用post

[長期置頂]連登仔成日話要救黃圈 但點解完全無人提過佢地？

我fb啲信徒fd之前已經吹白票
話議會100%建制嘅話
美軍就會出手

3隻

黃毓民落選點解關雷動計畫事？
佢自己輕敵周圍走去其他區幫人拉票
又大言不慚話輸俾游惠貞呢個𡃁妹就收山
最重要係臨選舉前鬧梁天琦政棍

隔離個「大家feel冇左立法會控制權有幾咁恐怖未？」千五正評，但香港人從未試過有立法會控制權LOL

一直都係講緊香港人係要掌權執政，如果有方法可以係功能組別同地區直選都過半數，私人草擬既議案話過就過既話其實根本唔會有人鬧

真係唔想再含

再推有用帖

[長期置頂]連登仔成日話要救黃圈 但點解完全無人提過佢地？

依個應該冇乜人介意lol

初選呢？？

上屆超區投白票

夾到泛民肯搞就ok囉 有就最好啦

睇stand news 戴妖篇訪問，本土應該唔玩雷動

想救黃店就入

Where’s the logic

但依家係素人唔肯玩初選..

要諗諗點先說服到佢地

咁有啲難投票

雷動原意係好 但佢本身張出選名單出晒事

上屆啲人又唔識玩

稻草人黎架喎師兄 無source無盛得個講字 同埋本土行先都好應該啦

推

[長期置頂]連登仔成日話要救黃圈 但點解完全無人提過佢地？

01講咗啦 但唔想幫佢賺 click rate

我出新東新西都可能未必想玩初選啦
本身拎 3萬票都可能入到席
洗乜同你玩初選協調

同埋 對部份本土派嚟講
擔心同泛民行埋一齊會流失原定選票

補多張

／／同埋 對部份本土派嚟講
擔心同泛民行埋一齊會流失原定選票 ／／

岩呀

所以依家咪變咗素人唔太想搞初選

咁就死結，去到 9 月就笠笠亂

呢啲依家講定真係無咩意思 同埋好老實淨係泛民自己初選都夠啦其實

朱凱迪單人名單拎到差唔多夠送兩個人入去呢件事係好撚嘥
新東16年嗰種默契投票先係需要學習嘅版

咁素點算唔洗投畀佢哋？

咁如果到時本土派一區出五張名單咁應該點做

兩範人各有各協調會好過撈埋一齊囉我諗 投得本土素人都好難會走去投泛民老老實實

保持積極樂觀 我覺得最後係會搞到初選

目前我地應該寸土必爭
捉多啲人登記做選民

自己就登記功能組別(如有）
同埋組織七人工會

我睇吓我嗰區派咩素人啦

如果係陳子維我真係要考慮下

DIU

4隻

你睇下我開幾個叫人投功能組別既post
幾多人入黎叫人唔好投

有，自己睇返record

咩叫自己睇返record 你咁樣計每一屆都會有無效選票
咁唔通每張都係有人鼓吹投廢催生既票咩 痴鳩
16年地區直選有咩陣營叫過投廢呀？

焦土派明明就係梁游DQ之後個兩次補選先開始抬頭

所以我希望有心玩立法會嘅素人

真係有執政嘅意念
真係讀多啲書
睇熟個立法會程序做好準備先

我唔止想素人贏
我更加想素人有能力喺嚟緊4年做好代議士呢個位

所以選舉前嘅宣傳就睇多啲梁天琦嘅論壇表現

當年超區廢票都係好少
好似得幾萬
（當年超區射落海，見到泛民一車參選人勁嬲）